|  ***My theoretical Q&A*** |

>  1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM).

`DOM` - это объектное представления документа HTML в JavaScript. Все элементы докмента HTML (элементы, текст, комментарии) становятся частью единого объекта `document` обращаясь к которому, мы можем, используя соответствующие методы и/или свойства, достучаться до любого елемента HTML документа через JavaScript.
